# DIRECT
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# claudiux, 2016
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-23 12:55+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-02 21:02+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. applet.js:38 applet.js:495
msgid "SYSTEM"
msgstr "系统"

#. applet.js:38 applet.js:530
msgid "FAVORITES"
msgstr ""

#. applet.js:38 applet.js:554
msgid "RECENT DOCUMENTS"
msgstr "最近的文档"

#. applet.js:160
msgid "(Right click to open folder)"
msgstr ""

#. metadata.json->name
#. applet.js:263
msgid "Direct"
msgstr "直接"

#. applet.js:471
msgid "Search Home Folder"
msgstr "搜索主目录文件夹"

#. applet.js:504
msgid "Search File System"
msgstr "搜索文件系统"

#. applet.js:568
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. applet.js:575
msgid "Recent"
msgstr ""

#. applet.js:623
msgid "Computer"
msgstr "计算机"

#. applet.js:629
msgid "File System"
msgstr "文件系统"

#. applet.js:646
msgid "Network"
msgstr "网络"

#. applet.js:868
msgid "Trash"
msgstr "回收站"

#. search.py:43
msgid "Open..."
msgstr ""

#. search.py:48
msgid "Open Containing Folder..."
msgstr ""

#. search.py:85
msgid "Search"
msgstr ""

#. search.py:106
msgid "Start in"
msgstr ""

#. search.py:107
#, fuzzy
msgid "Select a folder"
msgstr "搜索主目录文件夹"

#. search.py:113
msgid "Follow symlinks"
msgstr ""

#. search.py:117
msgid "Search hidden"
msgstr ""

#. search.py:121
msgid "Use regular expressions"
msgstr ""

#. search.py:125
msgid "Stop"
msgstr ""

#. search.py:140
msgid "File"
msgstr ""

#. settings-schema.json->favoriteSortingMethod->options
#. search.py:156
msgid "Path"
msgstr ""

#. search.py:184
msgid "Searching..."
msgstr ""

#. search.py:198 search.py:199
#, fuzzy
msgid "Search Stopped"
msgstr "搜索主目录文件夹"

#. search.py:215
msgid "Searching: "
msgstr ""

#. search.py:220
msgid "Error: insufficient permissions to read folder "
msgstr ""

#. search.py:252
#, fuzzy
msgid "Search Completed"
msgstr "搜索主目录文件夹"

#. search.py:259
msgid "Skipping"
msgstr ""

#. search.py:259
msgid " - directory already searched"
msgstr ""

#. metadata.json->description
msgid ""
"Provides direct and easy access to your Directories, Favorites, Recent "
"documents and System locations"
msgstr ""

#. metadata.json->comments
msgid ""
"The Direct@claudiux applet is a fork from the placesCenter@scollins applet, "
"with improvements."
msgstr ""

#. settings-schema.json->generalPage->title
#, fuzzy
msgid "General"
msgstr "常规设置"

#. settings-schema.json->userPage->title
msgid "User"
msgstr "用户"

#. settings-schema.json->systemPage->title
#, fuzzy
msgid "System"
msgstr "文件系统"

#. settings-schema.json->favoritesPage->title
msgid "Favorites"
msgstr ""

#. settings-schema.json->recentPage->title
#. settings-schema.json->recentSection->title
#, fuzzy
msgid "Recent documents"
msgstr "最近的文档"

#. settings-schema.json->panel->title
#, fuzzy
msgid "Panel settings"
msgstr "常规设置"

#. settings-schema.json->menu->title
#, fuzzy
msgid "Menu settings"
msgstr "常规设置"

#. settings-schema.json->userSection->title
msgid "User section"
msgstr "用户部分"

#. settings-schema.json->userSectionCustomPlaces->title
#. settings-schema.json->systemSectionCustomPlaces->title
#. settings-schema.json->listUserCustomPlaces->description
#. settings-schema.json->listSystemCustomPlaces->description
msgid "Custom places"
msgstr "自定义位置"

#. settings-schema.json->systemSection->title
msgid "System section"
msgstr "系统部分"

#. settings-schema.json->favoritesSection->title
#, fuzzy
msgid "Favorite documents"
msgstr "显示最近的文本"

#. settings-schema.json->panelIcon->description
msgid "Panel icon"
msgstr "面板图标"

#. settings-schema.json->panelIcon->tooltip
msgid "Accepts icon name or direct path (supports symbolic icons)"
msgstr "接受图标名称或直接路径（支持符号图标）"

#. settings-schema.json->panelText->description
msgid "Panel text"
msgstr "面板文本"

#. settings-schema.json->keyOpen->description
msgid "Menu shortcut key"
msgstr "菜单快捷键"

#. settings-schema.json->iconSize->units
msgid "px"
msgstr "px"

#. settings-schema.json->iconSize->description
msgid "Menu icon size"
msgstr "菜单图标大小"

#. settings-schema.json->displayOrderLabel->description
msgid "Move these sections to rearrange the menu:"
msgstr ""

#. settings-schema.json->displayOrder->columns->title
#. settings-schema.json->listUserCustomPlaces->columns->title
#. settings-schema.json->listSystemCustomPlaces->columns->title
#. settings-schema.json->favoriteSortingMethod->options
msgid "Name"
msgstr ""

#. settings-schema.json->displayOrder->description
msgid "Display order in the menu"
msgstr ""

#. settings-schema.json->displayOrderApply->description
msgid "Apply"
msgstr ""

#. settings-schema.json->noIconOnPanel->description
msgid "No icon on panel"
msgstr ""

#. settings-schema.json->middleClickPath->description
msgid "Open on middle click"
msgstr "中键点击时打开"

#. settings-schema.json->middleClickPath->tooltip
msgid "Leave blank to disable"
msgstr "留空则禁用"

#. settings-schema.json->dontDisplayTooltip->description
msgid "Do not display the tooltip"
msgstr ""

#. settings-schema.json->showUserSection->description
#, fuzzy
msgid "Show User section"
msgstr "用户部分"

#. settings-schema.json->showDesktop->description
msgid "Show desktop"
msgstr "显示桌面"

#. settings-schema.json->listUserCustomPlaces->columns->title
#. settings-schema.json->listSystemCustomPlaces->columns->title
msgid "URI"
msgstr ""

#. settings-schema.json->listUserCustomPlaces->columns->title
#. settings-schema.json->listSystemCustomPlaces->columns->title
msgid "Icon Name"
msgstr ""

#. settings-schema.json->showTrash->description
msgid "Show trash"
msgstr "显示回收站"

#. settings-schema.json->showTrash->options
msgid "Never"
msgstr "从不"

#. settings-schema.json->showTrash->options
msgid "Always"
msgstr "总是"

#. settings-schema.json->showTrash->options
msgid "When not empty"
msgstr "当非空时"

#. settings-schema.json->showSystemSection->description
#, fuzzy
msgid "Show System section"
msgstr "系统部分"

#. settings-schema.json->showComputer->description
msgid "Show computer"
msgstr "显示计算机"

#. settings-schema.json->showRoot->description
msgid "Show file system"
msgstr "显示文件系统"

#. settings-schema.json->showVolumes->description
msgid "Show volumes"
msgstr "显示卷"

#. settings-schema.json->onlyShowMounted->description
msgid "Only show mounted drives"
msgstr "仅显示已挂载的驱动器"

#. settings-schema.json->showNetwork->description
msgid "Show network"
msgstr "显示网络"

#. settings-schema.json->showFavorites->description
#, fuzzy
msgid "Show favorite documents"
msgstr "显示最近的文本"

#. settings-schema.json->favoriteSortingMethod->options
#. settings-schema.json->sortingMethod->options
msgid "Added time"
msgstr ""

#. settings-schema.json->favoriteSortingMethod->description
#. settings-schema.json->sortingMethod->description
msgid "Sorting method"
msgstr ""

#. settings-schema.json->favoriteSizeLimit->options
#. settings-schema.json->recentSizeLimit->options
msgid "5"
msgstr ""

#. settings-schema.json->favoriteSizeLimit->options
#. settings-schema.json->recentSizeLimit->options
msgid "10"
msgstr ""

#. settings-schema.json->favoriteSizeLimit->options
#. settings-schema.json->recentSizeLimit->options
msgid "15"
msgstr ""

#. settings-schema.json->favoriteSizeLimit->options
#. settings-schema.json->recentSizeLimit->options
msgid "20"
msgstr ""

#. settings-schema.json->favoriteSizeLimit->options
#. settings-schema.json->recentSizeLimit->options
msgid "25"
msgstr ""

#. settings-schema.json->favoriteSizeLimit->options
#. settings-schema.json->recentSizeLimit->options
msgid "30"
msgstr ""

#. settings-schema.json->favoriteSizeLimit->options
#, fuzzy
msgid "All Favorite Documents"
msgstr "最近的文档"

#. settings-schema.json->favoriteSizeLimit->description
#. settings-schema.json->recentSizeLimit->description
msgid "Number to show"
msgstr "要显示的数量"

#. settings-schema.json->favoriteShowUri->description
#. settings-schema.json->recentShowUri->description
msgid "Show complete path in tooltips"
msgstr ""

#. settings-schema.json->favoriteIconIsStar->description
msgid "Replace icons with stars"
msgstr ""

#. settings-schema.json->showRecentDocuments->description
msgid "Show recent documents"
msgstr "显示最近的文本"

#. settings-schema.json->sortingMethod->options
msgid "Access time"
msgstr ""

#. settings-schema.json->sortingMethod->options
msgid "Modification time"
msgstr ""

#. settings-schema.json->recentSizeLimit->options
#, fuzzy
msgid "All Recent Documents"
msgstr "最近的文档"

#. settings-schema.json->btnPrivacy->description
msgid "Privacy"
msgstr ""

#. settings-schema.json->btnIconBrowser->description
msgid "Icon browser"
msgstr ""
